n269改左道?

唔多熟
係改左道兜圈 定純粹中間加多左幾個站?

係，而家改咗兜埋落錦田路
啱啱搭完

錦田站

嘩屌
咁撚慳？
N369兜唔撚得既
部n269已經夠長架啦喎

N269 而家行高埔個段錦田公路將成個車程加長咗 5 分鐘
N368 都有份兜埋一份
利申日日坐 N368 番工，而家執過開車時間要重新就過

屌 本身返天水圍都夠耐 仲要兜